[平安夜行動]X’MAS EVE 願平安歸香港

#24Dec #全港 #和你shop #願平安歸香港
X’MAS EVE 願平安歸香港🇭🇰
日期 : 12月24日 (二)
時間：19:00 - 22:00
地點：
元朗 yoho
沙田 新城市
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
銅鑼灣 時代廣場
Link : @xmasevehkchannel
公海 : @xmasevehk

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推

up

push

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？